六四悼念是記憶與遺忘的對決 |薪火相傳 （第二節）2018 年4月20日

六四悼念是記憶與遺忘的對決 |薪火相傳 （第二節）2018 年4月20日

香港花生
Published on Apr 21, 2018

支青組新血 佳洋 Leo

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

Category
Entertainment
License
Standard YouTube License

04:07

每年六四夜晚 坐喺足球場 點蠟燭又有咩用呀？

咁我想講嘅就係 ， 你能夠堅持落去 ， 你能夠永遠記得呢樣嘢 ， 你就係提醒到當權者 ， 仍然係會有人係會堅持佢自己嘅諗法同埋良知嘅。

堅持做中國人。